唔揸車既話去Vancouver，Toronto 定 Wellington (NZ) 好？

淨係坐underground / bus / train

讀書定做野

做野 ＋ 移民

Vancouver 好過 Toronto
NZ唔知
不過Vancouver無咁多工

toronto唔係多d公共交通咩

Toronto 得兩條主要地鐵(line 3 line 4係支線) 連買叉燒飯都去唔到
Vancouver skytrain主要地方都去到
Vancouver有特快巴士 cover 無train嘅地方
Toronto express巴士同無express差唔多

邊到買叉燒飯正

Metro Vancouver就好多度都有，特別係Richmond
Greater Toronto就Markham啦

好肯答你Toronto搭地鐵係可以直達至少2-3 個唔同站的鬼佬商場food court ，唔駛行出街，買到正宗叉燒飯。 其中一個站連接food court嗰間直頭係燒臘檔咁，一條條叉燒，原隻燒鴨/油雞等掛起度。

得閒多啲留意下。

College 呀？sorry我太無知

唔揸車住richmond vancouver,一定最方便
唔洗車都無乜問題,單車夠做
不過好多大陸人

李氏雞舖執咗未？

咩價位

咁你一時唔記得姐。 係 Colllege

唔熟sorry

以前喺market village嘅一間華人超市，不過已經google唔到
我估應該執咗

Market village 成個商場執咗

唔怪之得

李氏雞舖- closed in 1997

Market village is torn down now

NZ 渣車一定Wellington 好大CBD無 metro 得bus, Upper Hutt / Lower Hutt 都要渣車

NZ真係荒蕪好多
啲人好多都過澳洲
Wellington 無乜公共交通
同埋好大風
去都去Auckland 叫做有地鐵
不過都廢廢地

唔揸車唔好考慮紐西蘭

真係唔洗揸車既英語城市我淨係諗到London同New York

London 同New York 都有D 雜。。。同埋D 野貴